［Live] 之鋒報平安

佢唔開得太耐
係咪驚俾人check到喺邊？

leave HK, pls

某程度上佢俾人知係邊先係平安

我只要知佢未俾人捉到已經係平安
當然最好係外國

收左護照

有冇咩方法無護照下都走到佬？

Push

黃台仰算唔算？

坐快艇

咁仲容易比人擊沉...

黃台仰係法官批准擔保 保釋條件入面可以暫時離境

分祈諗周庭有事原因
應係同下午中招果兩個有71後聯絡
咁就可以砌周庭
之鋒無所以重未砌得佢入
不過支共好快會強姦隻豬來入佢架喇

佢唔洗啦
岩岩live講咩白色恐怖已經夠料違反國安法

除左入美領無第條路
不過你入得美領又會比支共大做文章抹黑
唔入又等坐

首先佢要入到...
利申 愛國愛黨

推

Gphone 實被狗mark實
佢行到去上艇至奇

唔入都話佢受Marine訓練

g phone都係耶撚？

係個正直到不得了既基督徒，同佢老豆一樣咁硬頸，google 下佢既成長啦